聽唔明，講唔到普通話，點練好。

講普通話講到好似廣東話咁，差到連我香港朋友都聽唔明我講咩。

返學識左一班大陸同學，但發覺完全聽唔明，講又講唔到，想同佢地溝通到都唔得，搞到講野好冇牙力，想辯駁下對方，搞下笑都唔得，而且發覺搵工識講fluent普通話都幾有用，究竟點樣先可以練番好？

想學好咬字，講得標準，有冇人有教材推薦？

喺連登講普通話 呢獲我都保你唔到

巴打你走先，我幫你頂住

你要講就返大陸啦

哦！你死喇。
有國語唔學，要學普通話，你仲有面做連登仔？